Гошо много обича да чертае кръгчета с пергел и когато му е скучно си играе следната игра -  
разчертава линия с дължина `М` см. през `1` см. и отбелязва местата. След това избира `К` на брой от отбелязаните места и ги използва за центрове на окръжности.  

За всяка окръжност може да избира различен радиус.   
Така някои отбелязани места са извън окръжности, а някои попадат в много окръжности. 

Гошо се пита в колко окръжности попадат три отбелязани места с поредни номера `X`, `Y` и `Z`. 
Считаме, че точка попада в окръжността, ако е във вътрешността или по контура на окръжността.

Съставете програма **circle**, която отговаря на въпроса на Гошо. 


## Вход
На първия ред на входа се въвеждат `М` и `K`.
На следващите `K` реда се въвеждат по две числа `Ci` и `Ri` – центъра и радиуса на поредната окръжност съответно.
На следващия ред са въведени числата `Х`, `Y` и `Z`.


## Изход
На три отделни реда изведете броя окръжности, в които попадат съответно точките с номер `X`, `Y` и `Z`. 

 
## Ограничения 
* `2` <= `М` <= `200 000 000`    
* `1` <= `К` <= `200 000 000`    
* `0` <= `Ci` < `Ri` <= `M`  

Всички стойности са цели числа и се въвеждат, разделени с интервал.


## Пример

### Вход:
```
20 4
2 1
5 3
10 6
15 7 
1 8 0 
```
### Изход: 
```
1
3
0
```

> *Пояснение*: т.1 попада само в първата окръжност, т.2 – в три окръжности (това са последните три окръжности, т.0 не попада във вътрешността или по контура на никоя окръжност).